建制區選勝可以消下習大大怒氣

唔好激嬲共產黨，玩夠了好返工返學。
建制區選贏，仍然控制每個區主席同投票，證明香港人都係支持政府求穩定。
現實係新個班都好難贏，加上對方有很多出奇不意招數。

係甴近平ok?
錯字負皮